有冇人做緊紅酒sales，想知㸃入行

做過賣衫sales，感覺上好次冇經驗唔請😭

唔該